(女朋友訓咗) (秒回) (絲打入) 有屎屙不出

係咁放屁添我